# Sitio debo SCM

Para comenzar, instale las dependencias con 

```
npm i
```

Luego ejecutar para iniciar el servidor local

```
npm start
```

La aplicación se ejecutará en la ruta http://localhost:3000

Cargando el archivo index.html
